一人一句地產狗成日掛在口邊嘅大話

剛剛有第二枱客還左價，你快啲俾張票我

見係同你熟先同你講呀⋯⋯

Spider no duck book

1.呢個盤係我呢個月最荀既盤
2.呢個盤而家好幾個人問價
3.你再考慮就會被人買左喇

附近已經規劃好起xyz ，
起好之後一定升最少一球

Xxx都二萬元呎喇
呢個盤先一萬咋

無死過人

你點知係大話？

當十次有十次都係咁時，你唔係仲信呀？

業主原本開價650萬
我同業主好熟，佢話630都有得傾

（我心諗屌你老母，第二間地產貼出來600咋）

要sell人先必先自己都呃埋

呢個po好嘈

1. 我同你最熟，所以一有荀野第一時間call你
2. 對方好硬淨，我已經盡晒力，既然你鐘意，不如讓下步?
3. 我地做得好辛苦架，佣果度你唔好減啦！

唔係買樓就唔好搞人啦

十次八次，仲好意思講

可能10次8次都係真呢？

真佢老母
次次隔左二三個星期又浮返出來

仲有，從來只有地產狗搞人
冇話正常人搞地產狗

Gogogo

經紀佬 冇句真

過黎呢邊 坐低慢慢傾